scope top up 同speed top up

Scope mkt 外國top up 同speed mkt top up，邊個會比較好

咪又係出嚟乞食
有乜所謂

但都唔想做最衰

Speed好撚易讀 起碼唔驚畢唔到業

Scope好難？

有frd讀scope BBA FYP俾我睇過check language
format, content, language 全部初中level 都grad. 到